咪能再掉雞蛋同油漆彈落個徽到

雞蛋同油漆彈咁撚污糟、咪撚再掉
記唔記得有人話乜嘢比連儂牆更 乾淨呀？
屎呀仆街仔、又唔撚讀書、乾淨過啲紙㗎！
你唔係唔撚知吓嘛？